毒撚性格係咪唔適合讀大專？

小弟讀緊某大專社會科學系Year1 ，毒撚一個。本身個系多女少仔，自己又內向，所以識唔多朋友。平時想r個飯腳都r唔到，莫講話成班fd一齊出去玩。眼見身邊已經埋晒堆自己仲係孤零零一個嘅感覺真係好差。偶爾可以同其他同學一齊食飯但自己又dead air, 好難融合到群體裏面。

可能我嘅例子比較特殊，但都想知其實毒撚係咪真係唔適合讀大專？

我都想知

有無諗係科既問題，唔係大專問題
巴打不如轉讀it？

文科毒撚係咁㗎啦 我明

其實你呢啲毒撚讀asso一係就摺liba去溫書好過啦 又唔識同人溝通
改變下自己形象 執下個look 講野正常啲 成日見到班毒撚圈係度講邊個係雞又點點點

下個sem就開始改變啦 有心唔怕遲 更何況依家都未遲
認識到班好既朋友既話，令到你襯衫，轉look都唔係咩問題

做咩一黎就先入為主覺得人個look有問題

乜你對毒撚個look會有好高期望?
而且個look唔掂都係毒撚通病嚟 逐步都要改善下啦

你要明白毒撚唔代表一定係油頭毒撚先叫毒撚 正常樣正常look但性格上內向小小都可以叫毒撚, 我有個中學同學幾靚仔但同樓主個情況一模一樣

我會認為如果你係讀社會科學, 仲係大專既話你不如唔好讀算. 唔關性格事

btw 我頭先講既野係如果你真係對個科好有興趣除外, 但如果只係為讀大學而讀既話真係有少少浪費時間

source?

啱啱google咗你好似真係啱.
但係大學呢d 幾年既投資並唔係short term memory玩曬

真正毒撚反而唔介意自己一個架

毒撚性格唔適合生存

多謝你嘅建議

咁你係咪唔讀呀

真毒撚唔出街㗎喎

有冇諗過大專係比個平台你去改變自己

屌你老母
以貌取人都可以講到咁大條道理

我從好現實既角度同樓主分析下only
原來你現實唔係以貌取人 比個好印象人地都叫以貌取人 你慢慢係你幻想世界唱仙樂飄飄處處遊啦

個個都好似你咁諗咪搞到個社會咁現實囉

社會唔現實唔通同你做戲咩 弱智少陣冇人會笑你

social sci咁多女
讀social啲fd全部有囡，有啲仲有幾條囡

樓主你點呀

社會不惱都咁現實嫁啦，你試下翻工添，靚女大把著數，男嘅柒嘅就比人撚狗咁撚。
你見到個八兩金，你都唔想同佢講野啦

毒撚性格唔識合做人

屌好撚sad

銀行都有好多錢

屌今日r 個同系食lunch, 條友話我同佢班同系fd唔熟，不了
大家都係同系，使唔使咁樣排斥毒撚

同系唔熟變熟有幾難
擺明孤立你

好少見社科毒撚

我就係一個好例子

其實讀asso唔洗fd啦
你升到上去咪笑9佢地lor

習慣下一個人啦
我都係咁過
每日一支公返學放學

其實我係讀緊某間即將升格學院嘅degree，要讀四年
我怕你哋會屌先叫自己大專生

你似唔適合做人

多撚謝

係呀係呀！唔比靚仔毒LGe

唔係即將升格degree既學院咩
樓豬含大?

含管，唔係含大

我果陣都係咁
多得有個外向既人搵埋我一齊食飯拉埋我呢個毒撚入大圈子
先過左個唔錯既一年

感謝你

同你個情況差唔多
其實人地點睇你路重要 最緊要係自己唔好俾佢地同化以為自己有問題

我係你就唔諗咁多社交喇，好地地讀兩年爆4 tran u啦，唔好哂老豆老母錢

感謝

毒撚唔應該生存

含管，仲要社科。。。
讀嚟曬氣，佢根本無心搞文科，無資源無師資

呢個真
識人埋頭苦讀1年 tran咗去bu

讀電機可以日日十幾個男人去食飯

好葡萄
我都想有呢種ulife

唔認同
反而理科先少野講
文科好多都識吹水講野同社交

係 痕管好過bu多多聲 樓豬唔好搏啦

代價係係U四年入面一個女仔都識唔到

社科毒撚

我反而覺得如果讀得開心恒管定BU都冇所謂
俾我tran到過去都係孤零零一個我情願唔讀

重點係我未tran過去已經冇朋友

Your face your fate

人地假假地都係8大之一
痕管

我都係SOCSCI毒撚

其實sem 1埋唔到堆係咪就已經玩撚完

學校大把活動
咁想識人咪去玩囉 不過唔好去到又唔主動

大學一個friend都無

最麻煩係part pro同無得r source

差唔多

多女都唔心足
你咪試下轉去ENG/IT
包你幾件後後悔

同樓主一樣
但我出左來做野

有讀過生物學就知道毒撚根本唔應該存在係世上
唔好講話讀書添

唔講以為係我自己開post
利申 某cc毒撚 sem 2到就黎完sem都係自己一個